{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159757?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 코지인41펜션"
    },
    "text": "このペンションは海の近くに位置しています。 注意すべき点としては、予約当日はチェックインできず、朝食は提供されません。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 ピックアップサービスは提供されず、バーベキューを利用するには炭とグリルが使用でき、2~4人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンが発生します。 炭は午後10時まで提供でき、当日現地にて決済する必要があります。 幼児を含む人数に応じて追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiをご利用いただけますが、ペットは入室できません。 その他にも屋外プールがあり、夏季に運営され、天候によって営業時間が変更されることがあります。 ペンション施設としては屋上憩いの場、カフェ、駐車場があり、現場の状況に応じて利用が制限されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは海の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約当日にチェックインできますか？",
            "answer": "予約当日はチェックインできません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は提供されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには炭とグリルが使用できます。2~4人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンが発生します。炭は午後10時まで提供でき、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児を含む人数に応じて追加料金が発生します。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては屋上憩いの場、カフェ、駐車場があります。現場の状況に応じて利用が制限されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 388
    }
}